身邊真係唔理政治的人 反而比元朗更觸動到佢地的神經

今次元朗反而更觸動到身邊真係唔理政治的人
佢地第一次覺得香港真係有問題 (終於)
睇住whatsapp group有平時完全唔撚出聲的人都出聲
話係良知問題

例如佢地見到有犬隻同白衫佬好好傾咁
對佢地個反感威力 係大過對示威者頭描準射
因為今次係打途人 而途人係可以係佢地

所以兩邊都要推

呢個真，元朗單野好多人出聲

推

潔癖撚唔鍾意政治
用黑社會趁差佬暱埋
蝦細路大肚婆做切入點會攻得入

push

但呢d仆街肯撚定過兩日又做返港豬

Both push

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

而家已經唔係政治訴求，政府包庇黑警，黑警包庇黑社會

無錯，我反而覺得應該主推元朗，因為介意警察開槍既人多數都已經出灑來，唔介意既人開多十槍都唔會有反應，反而元朗單野出來既先係新人，唔好話咩習慣唔習慣，唔習慣既你只要講下開槍佢就會出來，習慣同唔理既，就算你大事宣傳開佐幾十槍，對佢都無分別，反而元朗真係新野，仲要純惡打人，警察唔到，對中立者來講衝擊性大好多

當然，宣傳唔好著黑社會，著重警察不為，最好著重警察對打人不作為同向示威者開幾十槍拉埋一齊講，做對比

例如方健儀 一直都保持超級中立

個指揮官仲要串撚到咁樣

仲有令佢地會驚的係999死撚左

立場姐姐第一視角比人打 夠哂震撼

珍惜對家送上嘅好棋
不過而家當務之急係對方劇本
白衫用完即棄幫警察加分

要助攻建制派，令佢地知道背後動員既就係建制派

仲有果兩個警察行到地鐵站門口見到班白衫就掉轉頭走果段片，仲有黑社會老大係自己心臟病發死唔係比市民打死果段片都要推，唔係對家一定話係我哋打死佢